鳳樓召妓群組 確診前直擊旺角建興大廈 急色男逼爆冒死尋歡

傍晚放工時間開始，旺角亞皆老街和花園街交界的建興大廈，陸續有嫖客出出入入，十分熱鬧。樓高十四層的建興大廈，除了二樓是運動用品鋪外，以上樓層都是色情架步。原本是一梯三伙，但現在每層已變成十多個劏房，全部是一樓一鳳。

全文：
壹週刊 NEXT

原來咁多人鐘意打羽毛球

我來買羽毛球拍既

笑死

最尾條友真男人

認人啦

叫雞敢死隊

男人就係下體控制大腦
一日唔死都想屌閪

啲囡又幾正

好多人妖
Btw 俄妹

條片入面既男人自求多福 熟人實認到

港男

屌我都走咗去睇仔，睇有冇熟悉嘅背影
錯撚哂重點

笑撚死

係就影清楚d 等全部都知 佢地呢個時候仲叫雞

Gay test

呢條片一出街
唔知又拆散幾多個家庭/情侶

最驚唔係中招
最驚係被記者影到

而家蘋果拍左啦
冇事啦
可以衝上去

有冇1樓1 有glory hole 玩防肺炎呢

中間日本妹
最後腳講個位男人，旁白好似講緊跑馬仔咁

唔滾唔知身體好

用手套㩒，但又入去除衫屌雞？
死雞蟲真係好有創意喎

好慘

其實買個好d既飛機杯頂住先唔得咩

用紙巾揸波呀笨

愛滋，花柳都唔驚，雞蟲會驚武漢肺炎?

雞狙熊貓.jpg

險中求性

去收租炸

認人了

鳩痕仲辛苦個死

又性病又武肺 真係打邊爐咁

隔紙渣波，隔山打牛

啲囡囡又好似幾高質，唔怪之得咁多人中招都仲要去

10/10

及時行樂

屌，蘋果記者係咪男人嚟㗎，居然做呢啲嘢出賣其他男人 你叫佢哋以後點去買羽毛球拍呢

原來依家d雞咁正架

視死如歸😂
記者都搵命博

日本妹好似幾正咁
Btw唔係封緊關咩 點解班國際雞入到嚟嘅

突然香港多咗好多人中意打羽毛球同跳舞

2003 SARS: 多咗人行山
2020 SARS: 多咗人做各類運動

俄妹痴撚線

老實講，我覺得最乾淨可能係個鐘.....

竟然係進口貨
我都有少少對佢地另眼相看
抵制北菇

真男人
藍白漸變外套加埋獨特個髮型

支持黃店

我

政府唔封關正仆街，搞到我叫雞都要俾人影

獨自去偷歡 我謝絕你濫管

笑到仆街
成班扮乾淨拎紙巾禁鐘仔

抵散啦有另一半仲叫雞

可能之後就popo掃黃呢

囡囡要被遣返了

港女

個背景音樂幾好聽

睇到扯扯地

有冇巴打係到

呢個男仔好眉好貌竟然叫雞

見到自己

俄妹

公開處刑

Cap圖好狗
咁靚仔都要叫雞

雞蟲無樣睇
香港男人十個九個都係雞蟲
搵著港男做老公男朋友真係睇路

香港好大性壓抑

開頭個俄妹

由地盤工人去到金融財俊都有，貫穿社會所有階層

其實雞蟲都係好男人

只不過係啲港女吊高嚟賣以為自己係公主
之後話無好男人

好污糟

港雞

D男既又唔打格
D雞就打能晒格

夠疆咪修例禁一樓一鳳

真 識唔少叫雞既朋友都係比女 老婆hurt過好深先踏上叫雞路

想睇囡囡

成堆雞蟲

越南妹都好正

屌緊花園街公廁

屌我都係睇有冇熟人

d配樂屌
一開始好撚慘

雞蟲無周圍溝女同收兵

所以係好男人

戴眼鏡灰衫

帶保鮮紙應該得

運動需求真係好大
做尖 多人運動 越嚟越興

香港真係好多雞蟲

你老母都係好女人嚟
服務過成千個好男人

港雞無樣睇
香港女人十個九個下過海都唔會話你知
搵著港女做老婆女朋友真係睇路

你老母做雞你又叫中你老母?

鐘多人㩒過隻G嘛

屌我好過啦..傻仔黎既

仆街記者，女就打格，男既就唔打格

做過高級私竇雞，你問我答

雞蟲與雞
就係你老豆同你老母

你又知你老豆老母唔係

真.黃色經濟圈

記者收埋自己睇

班友真係搵命博

我點會唔知

我都知你係雞同雞蟲嘅結晶

咁又冇話黃色經濟圈
只係佢地唔食北菇有堅持

原本依家D女咁正 以為係得支那雞

有日本咁正

未見過wo

Ching你自己私人野唔好攞出來講

睇黎你連中文都唔識睇
拿緊白卡？

有壓力 要去解決

d 外國雞好似幾正
但兩個雞蟲話有一層成層都人妖
咁撚恐怖 ga 咩

拿緊
廢老黎？

same 有個我認得

死雞蟲係抵死，最應該做雞蟲一世唔好害人
但你標籤港男就有問題啦，
你去其他國家都係有雞蟲，
希望你講嘢唔好再一竹竿打一艘船啦

邊層最多人妖

細個唔識嘢 見到上面賣球拍同個fd上過去 睇完球拍就走咗 應該俾人以為上去叫雞

從來無封過

唔怕有5000蚊補貼
拎完錢再去嫖多次
真心無得輸

Just a flu

不如set個cam
24小時youtube直播啦

成日掃黃新聞
10個有3個係人妖

間野黃哂wo
仲咁多人去

見到舊同學

要sp 大把

入黎認番有冇你男人啦喂

C朗都叫雞啦 大驚小怪

片入面的日本女好似幾正

有得諗喎

原來真係咁多人叫雞

中途講句 他媽好爽喔

最穩陣係著foodpanda制服上去

推呢個

諗起迫到人跳樓死果條臭雞

唔戴罩都上到巴士?

CLS

條片幾耐之前
傻既都知唔會有俄 泰 越啦
都未開關

究竟d雞場點解要整到d燈光咁
真係靚d咩

你試下搵呢D色照你老母，包你老豆扯旗

抵撚死影到晒

抗疫功臣

建議裝cam小心d 留意一下周
一陣成村人上黎搵伯母就唔好啦

原來有俄妹，聽日去踩下場先

向各位羽毛球手致以最崇高既敬意

大把連登人喺入面啦
日日上論壇屌人地恐懼撚，防疫阻住佢生活

自己安慰自己just a flu，等自己安樂啲叫雞

唔畀人哋一早已經喺香港㗎咩

原來咁多外國

點樣分辨係咪人妖?

到底點接受到
上個男人屌完條女個閪
唔夠幾分鍾到你屌
感覺上似格劍多啲

樓主可唔可以叫連仔刪po
段片影到我

羽毛球拍

日本妹

個報導有D仆街WO
雖然9成9係,但洗唔洗未上樓就話人地係
真係唔俾買羽毛球拍咩

其實啲燈光可唔可以家常啲？

成個李桂華咁

其實真勇士
搞時仲有冇口罩？！

啲女又好似幾ok

工要照返 點解雞唔可以照叫

首先條女要冇死角

證明香港溝條有性慾既女係幾咁難

咁多後生仔

如果唔係有武肺，一定去。

性病都唔驚
驚肺炎？
又唔係絕症

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

公咩廁 要畀錢架
反而喺老蘭吊高黎賣嗰啲就係喇

點解外國貨咁靚！因為人哋有職業操守！唔似北姑就算醜一醜都出嚟做，好影響食慾架大佬，你搞到人哋起唔到機有心理陰影點算

咁正架原來,咁多鬼妹
好大波

幾錢q?
都係400?

金雞情節

係咪想逼死D雞蟲

聽日去完咪知

我唔想佢專訪啲麻甩佬呀，想睇女多啲

而家咁多人影住
真係趕客
呢排仲有人敢上咩

呢個咁靚仔應該大把女埋身 竟然要叫雞

on9
全世界男人都係咁
叫雞咪算好囉,只係肉體,唔係玩心
大把人都係咁樣一世,有雞叫既地方就有男人叫架啦

俄妹 600

呢啲燈光我淨係諗起群魔亂舞四隻字

想屌

其實最安全係咪去德國/荷蘭叫雞起碼正規+定期驗身

可能佢去睇羽毛球拍呢

最尾條友仆街啦
受死未

遲早有人會咁答

日妹呢？
講哂日文咁
日本玩日妹，2萬yen都冇得本番
香港平反而有
日本人要黎香港玩

一早嚟咗香港玩啦，大把日文攻略

邊個連登仔嚟

呢個有無人知幾錢？

熟客500

香港叫雞其實算平，分分鐘平過去俄羅斯屌俄妹

最大問題係成班男人叫雞但自稱自己係好男人
叫還叫 唔好拎好男人依個光環啦

新宿好撚多支那女人扮日本妹
你點知呢個係唔係

上面個俄妹600？
睇落20歲左右

依家d人性慾真係勁
大媽同阿伯係公園群P
之後夜總會大媽同大叔群P
依家上鳳樓亂撞棍
佢個閪/撚鐵做既

有冇日本妹

有無人知個俄妹幾錢Q?
一間打定兩次飛機去排隊先

仲有新加坡

駁唔到

最勇既唔係唔驚肺炎

係明知呢排有記者捕住仲去睇羽毛球拍

另外一個大問題係
平時屌人做雞
但又要覺得做雞蟲冇問題

偷拍黎架 以為成部gopro拎出黎影咩

睇到自己男朋友 已分手

出嚟做嘢 同老細去私人會所玩
就知叫雞好閒

個俄妹

唔戴口罩嘅

戴哂罩同側面都睇到靚仔？

大波到

對波好似好 the 喎

dllm 好撚嘔心

賣豬肉都係呢D燈光

相信愛情/好男人都係弱智

有冇人起到底

Ckf好似仲有去

有冇包交？

有
出哂樣唔blur

你男朋友就慘
冇得再去又冇得屌你，要打飛機

如果佢睇得上你, 有冇得再減?

真心有咁需要咩自己解決唔得？
本來已經係危險又烏糟，仲要武肺都去

Same

俄妹800
PRC, hk:600
thai: 500

派差佬去掃一次黃, 咩生意都冇la, 但佢地肯定拗底

有d幾大波

如果識既影到咁都會認得啦
你唔識既影個4k高清俾你都唔會知係邊個

影埋啲女，呢個時勢仲做雞

收哂片掃條撚咩
其實而家呢個環境
都幾證實到有包庇既事
以而家入境咁困難既情況下
如果黑狗真係認真掃一次
香港通關前一定得返本地雞一樓一
仲點會好似而家八國聯軍慢慢揀
（我就唔信咁多外籍雞有香港身份證同滯留啦）

冇去半年了

一樓一合法架喎......佢地又冇企街拉客

口音？

所以我咪話得返一樓一囉

犯國安法
外國勢力

一樓一唔係合法只係唔犯法
你係本地人有身份證咪無事
你外國人黎旅遊咪違反逗留條件提早踢你走

係連登仔先咁驚武肺

D燈光搞到人聯想到地獄

強身健體, 唔打唔知身體好

全民健康

粉紅色背包巴打呢

香港羽毛球壇大把前途

最尾個位實比人認到
追住咁影

成層男人 得一個女人

笑死
個旁白仆街到把聲

原來咁國際化

建興有孿妹同日本妹 好似真係幾好玩

懷疑有事主入左黎負評

好正

其實仲要係永久先唔違反架
所以大家都明點解黑白都係拜關二哥

黑工既話
就係違返逗留條件
除非有香港居留權/入境權/工作簽證
如果唔係一律犯法

睇跟d阿姐買球拍 呃我唔到

唔一定合法架
其實要睇地契用途比唔比做「生意」
只係你好我好大家好有錢齊齊搵咁解

日本妹好似幾正🤣

波台會員黎 唔好笑

開頭個個好似咪仲正 1:42

真係忍唔住想幫襯
正撚到痴線 頂唔順 去打個飛機先

點分人妖同真女人？

有無絲打見到自己條仔

：樓上面全部都係男人黎得一個女人

班師兄真係好齊心

係就快

影到我

俄妹會唔會太正 難怪咁多人去買羽毛球拍

認真贊成
唔只防疫期間，應該長期set cam喺嗰到

頂層

比啲尊重唔該🙏🏻

我都排個隊先

7/10

屌閪得罪你！？

有工作簽證都無用

第115章入境條例
＃41條《違反逗留條件》
「持旅遊簽證人士在港從事任何形式工作，或持工作簽證人士從事指定以外工作。」

所以點解話香港一樓一只係唔犯法但同時都唔合法，因為香港從來無為賣淫合法只係無條例講一樓一嘅形罰俾灰色地帶你走位，合法係好似新加坡咁有合法牌照，喺新加坡你無拎牌賣淫都係犯法

愛沙尼亞

想同佢玩

啱啱上堂教externalities

呢個係好好例子

正常啦，男人鳩硬起上黎就算習大大個女都係屌完先算

冇戴罩仲好啲， blur 晒樣
有罩嗰啲咩都冇遮，畀熟人見到死梗

上左鏡既而家驚撚到賴屎應該

碌鳩已漸痕

熱狗都要叫雞架

死開啦臭鳩

臭你又含

有雞先定有蛋先

叫雞隊

咁連登仔唔好屌人係雞啦
全世界女人都係咁架啦
港男自己九成雞蟲都有資格笑全部港女都係雞

無啦啦跟蹤果條友

唔好push呵

唔做多啲運動我點防疫啊

無求點有供呀
真係抵到誘惑嘅 有供你都唔會要啦
就算係啲女都會影晒相上網拉客
屌你雞蟲邊有樣睇呀
一個二個淨係識用下面諗嘢
咪用條臭鳩污染香港女仔添呀

連登仔係咁憤世嫉俗嫁啦
女人識外國男就話崇洋媚外
但自己就開post問點樣識外國女女
成班人係到討論咩國家啲女好

有求先有供

原來有日本妹屌

吓 我德國friend入唔到來香港 佢唔係本地居民無得入 你識得有人入到？

供求供求

有供無人求又點會有呢啲事發生呀
市場無求你幾多供都無用啦
就係有大量需求先會咁多供

點樣全層人妖
咩意思

港女太煩

建興大把 靚靚或人妖

幾百蚊一次滿足曬生理需要

點解仲要 比錢請 食飯

睇戲 買花 落心思？ 反正港女大部分不生育

叫下雞 好正常。好過出去風化案啦

唔識俄文等比人湯啦由其係係街比相你睇果啲馬夫
老雞都收緊成千銀

精蟲上腦無樣睇

啲鬼妹咪又係冇拉客, 咁樣都違反逗留條件?

邊一層?

個記者第一句已經笑撚死我

兩個條件
1. 逾期居留
2. 進行遊客以外活動 eg 工作

爭咩呀，做雞同雞蟲咪一樣係仆街
係咁幫臭雞護航，你定你啲fd做過雞？

如果叫雞嘅人, 係咪犯法?

淨係識屈人係雞
咁激動係咪條片影到你叫雞呀
通常現實中無女無朋友人生失敗嘅死毒撚先淨係識係連登到串

原來咁多人支持篤灰

拉女唔拉男,除非男既唔比錢

今時今日嘅建興終於踏上國際平台

你幾時喺香港見嫖客有事？法例無寫叫雞有事，總之無寫就唔犯法（但唔代表合法）

有冇食評

原來咁多人妖，想試下添

連登仔日日隔Mon扑女神

點分人妖?
淨係知俄妹一定唔係

除非唔係陀地，唔係女都唔拉（當然現實會用其他罪名拉如集體賣淫）

冇得除口罩叫雞真係唔叫好過
最重要冇得啜lin,有對大波係面前冇得吸好冇癮

唔知佢地有咩感想

大陸就犯法
以前冇咩捉而家搵鬼去
留港消費啦一早

有孖妹

條死雞蟲唔該快撚啲死

擺明假喇........日文咁易學到發音 記得1/2句 用黎搵食用乜易

之後搵果d男既點知有無叫雞有無搵sp

成個癲狗咁喺到吠，自己講啲野完全係屌返緊你自己
咪就係你呢啲垃圾整臭連登囉，繼續幫臭雞護航啦

我都想知點chok到佢地有無同女朋友以外嘅人扑嘢

邊個吠先自己睇清楚啦
兜個圈話番自己有幾醒呀
成日開口埋口就鬧人係雞
仲有無有無第二句呀 憤世嫉俗嘅連登仔

出硬事，你個comment

真定假？

其實又真係無犯法

除非係證件

駁唔到.....

日本妹邊間房

但大機會有性病

隻雞俾人插過既頻率 應該多過 自己女朋友

我都想知，好似好正，白白淨

女朋友都未必安全
講緊啲雞唔做，去做人地女朋友又有幾安全

無帶口罩 又去叫雞 抵俾人跟wor

入面咪寫咗《刑事罪行條例》第一百四十七條「為不道德目的而唆使他人」

佢唔係衰叫雞，兩樣野黎，條女擺明做雞你入去係無罪

幾樓咩房

自己去洗啦

真定假.
笑撚死人咩

依家出門

睇到自己女朋友 已分手

俄妹 日本妹

銀行提現金

屌

一千蚊

望望街上面港女既既身材
我地係香港生活，呢世都唔會渣到呢種波
而家叫下俄妹就可以輕鬆體驗到

日日地鐵巴士咪仲迫，食肆人流都非常多。
淨係今日中環，D賓妹印尼妹多撚到行唔到
非常好奇點解會針對娼妓呢一行?

「冒死尋歡」
疫情咁嚴重都要性生活
諗起之前新聞果個74歲阿公要娶大陸女人

鬼佬叫雞先癲
睇下鬼佬係東南亞點玩啲雛妓

姐係過左疫情再叫雞？
真係好撚污糟
真係祝個啲人性病死爛jerjer

On9

見多d 世面

你中出女朋友 其他人都會中出

你戴套屌隻雞 其他人都會戴套

答案一目了然

原來咁多人叫雞

睇吓有冇熟人先

得罪講句，而家中国相對歐洲同美國真係唔算高危疫區

咁多人上去學習語言

個日本妹

好嘔心
係咪個個男人都叫雞架

同我拍拖咪唔驚囉 我唔叫的

有無巴打知呢個俄妹邊層收幾錢

彭乳硬叫雞（nodel 雞） vs 馬田（煮野食）唔叫雞， 你會選邊個做男友

即刻答

其實 係咪叫雞一定要建興 好似砌機要去黃金咁
唔係點解建興呢期咁撚紅都要去建興叫

港女無波正好多

唔返工你養我？
但叫雞唔係必需品
你可打j

屌你老味衲Dee

點解咁肯定?

俄妹真波

點樣分辨真同假?

大波成咁一定會下墜
最簡單你睇佢下墜時 有部份波底係貼住個身
同埋對波八字
整出嚟嘅波係唔會八字

羽毛球愛好者

正

叫雞冇人知 唔算叫過雞

保護自己，諗住全程戴口罩，上去用佢對波乳交算

多謝樓主提供地址
依家去一去建興先

有冇巴打真係上去屌過日本妹？堅係日本妹？

背定句日本，佢一開門試下未知

最好既男人，就係隱藏得最好

佢無戴口罩都上到巴士？

又啱

呢個post大把雞蟲
Block晒佢地就啱
見一個block一個
第時識到男友都要Check下佢地會員號碼有無份

出哂樣

一仔高質

對比番以前7日鮮依家個啲完全唔得架喇 唔駛咁多幻想

慘，個口罩遮到個樣都遮唔到髮型衣著打扮背囊，要點相話咁易，呢段時間就忍下打飛機算啦

港女寧願要風化案
起碼憑自己實力，唔係靠金錢

唔知同佢用俄文傾偈會唔會送附加服務

好過濕鳩電子雞

好少見世面 原來平時鳳樓咁墟陷

做乜淨係土 cap 啲男人

係,明買明賣好過,想生先揾代母

其實我都唔完全唔明點解啲人一定要扑嘢
係有陣時可能焗住好想射
咁自己用手黎都得嘅啫
一簡單二方便三衛生

係都要搵人個屎忽同埋閪窿來玩

原來入面係咁
btw條片啲人樣認得咁清楚，識佢地嘅實認到

我諗好似食飯咁
其實青菜白飯都飽
搞咁多菜式出黎做咩，有d肥人搞到好唔健康，又糖尿

負皮我個啲一定爛jerjer早死孤獨終身

仲有人推 認到人未

咁你要女朋友嚟做乜
成世叫雞咪得

你frd唔熟國情姐

喺香港工作都唔違反？
唔通佢攞工作visa黎做雞咩

見到個fd

因為人唔係得生理需要

呢種打格一定認到啦 仲有衣著都認到

搞到我要dum晒啲衫

你同事朋友都記得啦

勇者

叫雞係解決生理需要，前面已經講左

女朋友/ 老婆 係做家務執屋，照顧細路

兩樣跟本唔同。

咁你叫雞+請工人咪得
仲可以得閒做埋練馬師

邊層？

cum檔啦屌

香港男人爭氣Ｄ啦

香港女人爭氣啲啦 人哋俄羅斯佳麗對波係港女個頭咁大啊

呢個身材真係正撚到痴線
有冇類似AV女睇or類似叫雞嘅AV推介
求AV達人

名呢屌你

但係雞有D會做自體脂肪
你有錢咪叫你條女做 不過香港冇咩人會比錢做
雖然周圍例如黨鐵成日有自體脂肪廣告

咁樣介紹完 應該多左人上去 🇷🇺

已經feel 到俄妹會做到腳軟

June Lovejoy

巴打識貨
由佢出道j到而家
btw bam

屌 唔記得咗
睇嚟呢排打J打太多導致視力模糊

好大個羅友

唔知記者最後有無叫到😂😂

睇佢坐 真係覺得春袋都就快射埋俾佢

死了～都要做愛～

KOL做假

日本妹..

咁都要證明佢係黎做雞先得架。唔通班黑社會出糧時會比埋糧單咩？
只可以便衣放蛇去拉。但大鑼大鼓去掃，只可以拉佢返去協助調查，無證據都係要放人。

咁咪放蛇囉
有心做扮示威者都要扮啦
放蛇目的唔係話要拉哂全香港雞架
知唔知乜野叫殺一儆百
你放多幾次蛇
班雞都唔敢做生意啦

其實去買羽毛球拍姐

掃哂
班狗點食外國貨
唔通食返北姑咩

Cap 得好清喎

香港不嬲暗啞抵係俾黃色架步同一樓一
老黑係雞頭cap水 雞頭係雞cap水 咁邊個係老黑到cap水自己諗啦

其實香港咁多141點解班人仲咁勇去建興
唔係怕武肺呀 係怕上鏡

呢樣你知我知
係有人扮唔知

得閒掃啲北姑雞
就同走粉拉親都係細粒嘅一樣
交數做樣咋嘛

由你班雞喺度擺檔 年中搵多幾多

多啲生意唔好咩

你上一轉SSP洗樓咪知點解咁多人去建興囉

你依句有問題，掃晒係連北姑都無得返陀地（起碼有身份證有永居）

點解？老雞？

質素都幾高

係
你睇建興段片都見後生女高質既比較多
其他區好似SSP俾窮人廢老玩

我尋你開心 你尋我開心 我們還有甚麼可以恨🚬

富士香賓呢？睇日本仔YouTube 有後生架喎

影撚哂班雞蟲
如果俾朋友認到就好笑

老實講叫咁耐雞 我都未去過建興 原來有日本囡囡

個旁述把聲好仆街

未去過kh都好意思話自己叫過雞

推波助瀾完全就係你呢啲人
完全係冷血 驚死人睇唔切條片

但G持

Sor
唔想手指hi到精

若要人不知......

玩開酒店

健康生理現象有咩好
重點係搵乜嘢對象

大家唔好推

有次都係你咁諗, 打完j即刻冇哂性慾

但我睇YouTube 建興好似都係收幾百（見條女舉幾隻手指段估唔係幾千掛），幾百蚊屌到後生女咩

後生女點解要做到咁cheap?
聽啲大叔講有酒店雞喎，好似收成千點解後生女唔做個啲，因為酒店租貴？少客？

去之前2個鐘先打

即係多出黎嘅錢係環境費

洗緊樓喎

好奇佢拎住個盒咩嚟

講緊樓下拍人上樓果時

有keeper同無keeper既分別？
當然一樓一都要交陀地啦
但應該無keeper食咁多呱

會唔會真係運動用品，又無影到佢洗樓

最尾條友

d人標籤港女個時唔見有人咁講
做男人真係好

咁貴不了

啲黑社會會唔會搞鳩啲記者，日日咁影法無人去黑社會點搵食

條架妹唔知如何呢

我去買球拍咋，不過今次揀唔啱

記者好正

ok 老衲
樓主pin this

日本妹泰國人嚟嘅，佢隔離房個泰妹爆佢大鑊

国屍信徒

唔係人妖咪得囉

d女係咪有質素先

唔奇~
遇過有雞整到伊東美咲咁款
本身咩人就唔知，肯定唔係日本妹

其實依家啲g係全部都唔掂 咪俾打格片昆左

即係酒店都唔掂？

望落唔少後生仔上去買羽毛球拍....